特朗普宣布對密歇根州拒絕其代表監票一事告上州法院

有排你玩

MI係咪130K vs 0果個州

係

咁撚樣都冇事真係國際笑話

好撚嘢，監票都冇

好人好姐點解要拒絕Trump 代表監票

雖然輸就輸緊
但仲有咁多個州未點完 大把變數發生
feel到有排玩

未點完咩？

唔係WI咩

wi唔係100%拜登但都係突然爆左十萬票比佢，但個一彈trump都有票

WI 同 MI 都有料到
侵侵淨係告一個

點會唔俾監票㗎
好似第三世界國家咁

wi要求重點
mi就上法院

我侵威武

但其實重點無乜用
係就告

但要求重點個新聞出咗唔夠20分鐘, AP就話China Joe贏咗WI...
睇完呆撚咗

up

美國唔捉內鬼，好快中國又黎偷技術

逆權總統

有冇比民主黨監票

同共產黨d手法完全一樣

冇監票
換撚晒你都冇仇報

咪係，冇監票點出古惑都得啦

fake news 呀炒晒車

個種對權力既執著真係同獨裁者無異

130K VS0 = 一定做假?
講明MAIL IN係DEM玩晒 唔出奇

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

一種種成13萬個食相真係

講晒都仲係總統，面都唔比，告到你甩褲啦仆街

監票= 權力？ 定係我理解錯

就算係少個0 都有成萬幾票直接比biden喎？

死唔斷氣咪就係對權力既執著囉摺埋啦傻閪侵狗今日柒唔撚夠？

有冇睇原文
果15,371票係拜登係Shiawasee嘅總所得票

咁99%造假囉 唔出奇

下年1月任期前搞唔掂會點?好似垃圾會咁延任一年?

trump同jojo係Shiawasee拎左幾多票？

公民醒覺

無話一定做假，但十幾萬張票同一時間兩個州都岀現相同情況人地質疑好正常，重新點過票，你係贏始終都係贏

同埋呢場總統大選唔係得兩個後選人，係五個後選人，其中Jorgensen係兩大黨後選人之後既大熱

兩個州都拎到3萬幾票，兩個州既選民都係350萬人左右，即係話130人左右就會有1票係投比Jorgensen。呢1批10萬幾人既選票當中，居然全部係Joe 1人拎晒，都唔能夠唔質疑係有問題，你話撐侵既一定覺得民主黨做票，但對於一啲兩黨都唔支持既少數黨派都會質疑呢十幾萬票既來源同可信性

香港被打到醒覺，區選都係7成

美國人高級d? 仇恨會爆到9成？1960到2016都係6/7成

嘩 真係炒晒車

香港可以由五成升到七成
但美國由七成升到九成就唔得
美國今年咁多風波
又BLM又每日十萬確診又反共
都叫冇仇恨
你訓咗幾年呀 當香港係全世界中心咁
Cctoy真係多奇人異仕

P牌五毛深夜又開工又少個ac了

block撚完咪又係犯賤咁開返黎睇

乜撚野理由呀，就係今年講緊唔合理呀 <9成>
以前無事發生咁，無打仗無冷戰無金融危機。
用香港做例子，因為香港特別多咗

投jo 既總共十幾萬
投joe 既一分鐘就十幾萬

唉，彷彿嘲笑緊佢

對比一下其他洲既voter turnout咪知有無問題

預計唔到所以唔洗太上心
琴日下午夠話trump贏緊 一陣間已經反cup
過幾日點發展其實好難講
延任真係全國暴動都似

咪撚up咁多垃圾， 慳啲時間開過隻啦

(完全封鎖)

好型 小妹濕哂

五毛唔洗叻唔切喔，個到唔係香港法庭

唔洗理個五毛

胡碩退明天將會發表聲明

巴打有無諗過加入侵團隊？

唔怪之得china joe話FL唔重要
原來玩美國版雷動

依加係講緊2個州都同時有突然加十幾萬票俾拜登，一個州就話打錯字啫，咁兩州而且咁關鍵時候都打錯字？

130k vs 0, 如果冇篩選過既話, 係一定做假

係100%造假
有六過stat 同thermo 嘅人人都識計
如果咁樣都發生到
你都可以有一秒突然缺氧同降溫
但現實冇可能發生

威斯康星同密切根州都同突然加十幾萬票俾拜登，唔通同時入錯咩

我其實有睇到加果一刻 O曬嘴 兩個洲侯選人既% 同埋已點票既% 突然間幾乎一模一樣
之後就繼續向拜登方向調整
但我地係到查案都唔係辦法
訓醒之後 再幫手retweet好過啦

剩返都係郵寄票多
無得太樂觀
重點都係睇最高法院有咩反應
trump實告上去

有無人熟書知道點解可以唔俾監票？
背後有法律理據支持定點？
好撚唔合理

中共教路

好似喺香港原來霸王硬上弓得咗

咁都要有依據
無得單單多咗10萬票就告
MI都係告唔畀監票

其實mon左大半日到最尾比人反cup 而家都平常心左
反而心態上覺得輸左咁去睇 反而心情好好多

票都冇得監真係痴撚線

好心你哋唔好理啲諗住挑釁你哋去嘈交嘅人，咁只係浪費時間同影響討論

唔比人監票

只差6票入主白宮！拜登與賀錦麗現身：我們將成為贏家

〔即時新聞／綜合報導〕美國總統大選於當地時間3日投票，由共和黨籍現任總統川普對上民主黨籍候選人拜登，雙方票數呈現緊張拉鋸，拜登目前只差6張選舉人票就可入主白宮，稍早他與副手賀錦麗一同現身德拉瓦州進行演說，他表示，經過一整夜的開票計算，他相信自己的團隊將成為最後贏家。

《CNN》報導，拜登於全國演說中表示，這是一場歷史性的選舉，有超過1.5億人投票，在經過一整夜的開票計算，他們認為團隊可以贏得足夠的州，將有機會跨過門檻，達到贏得總統職位所需的270張選舉人票。

拜登表示，他不是宣布已經贏得選舉，但是相信「我們將成為贏家」。他表示，自己將以民主黨參選人身分勝選，並將以美國總統的身份執政，呼籲美國人民團結，許多美國人現正感到焦慮和分裂，儘管全國各地都有反對意見，但我們必須停止將對手視為敵人，現在是團結成一個民族的時候。

係呀, 包野大大隻字寫住biden係外面添呀

而家討論緊選舉舞弊喎,五毛

拜登上台唔洗偷，直頭送撚晒比中國

果d真5毛 消磨緊你意志
另外你越回覆佢 佢越多5毛

班保守右癌輸唔起😫

你講緊維尼?

大佬，唔小心入多個零，無問題？呢度入多個零俾人周到改返，第二度呢？

我開始覺得香港都唔係太離譜
2020真係

WI都100K vs 0

仆街到唔俾人監票呀屌佢老母

美國真係收皮了

咁啲死人票你點解釋
唔通係個墳度爬番起身投票俾你

我記得睇過美國傻仔話唔使監，監票人唔知乜頭乜路又無train 過，淨係想搞事

想認真問下
法院受理機會有幾大

屌你
同我地持相反意見
五毛！屌！

呢度俾人周到
之後咪係百位千位做數都得

減返 13萬張但仲反cup？ 個邏輯咁on9都cap圖當解釋？

笑死 俾人周到撚人減翻 減翻就係Trump贏啦

有冇都一樣啦

選舉唔俾任何人監票都係不公，重要對象係候選人依啲直接關係者，衰過第三世界

恰我侵必殊

由同一個人打咪會一齊錯😏😏😏😏
重話無人操控？

又種票又燒票又唔俾監票
屌佢老母 佢地玩晒啦 選咩舉姐
直接宣佈條老人癡呆戀童癖做總統算啦

我諗呢個州都會入最高法院

重點完再告都得啫
咁就可以再拖耐啲

區選好似冇7成WOR

美國民主黨同香港民主黨都一樣咁邪惡

可能係投侵既呢

問題係只有民主黨嘅swing state先有

你哋可以查返東西岸嘅藍洲，照舊7成樓下

普選選完都無公信力 你估美國係非洲呀

仲有共和黨係執政黨 啲資源係佢手
就好似特朗普唔俾撥款美國郵政一樣

要做馬係trump先la 最無道德既人你估有得做佢唔做

咪係 勁on9
計多咗Biden 但減翻後Biden翻cap?
真係唔知邊個fake news

唔搞掂拜登全球變CCP

見到block就算 block都block到手軟

點諗到堂堂美國都會圍板唔比人監票

唔俾上届開始種?
對比番所有洲份投票%就知多定少

所以搖擺都係咁

九成turnout,有冇可能呀

食花生等睇戲

Hong Kong Only Support Trump
Fuck you Biden

直頭顛覆國家（蟲國）政權啦仲問

墜落嘅民主黨人大概已經被中共腐化成共產黨

全世界都講道理既話左膠本身都係國際笑話

咁點解改番後佢將侵十萬優勢變負一萬？又解釋下？

用下個腦啦，真係入多左個零嘅話就係Trump領先十萬票啦

計都計得出冇可能 拜登52%vs侵49%
0.52x130000 咪知拜登連出13萬票的可能性
唔係冇可能 近乎0囉

Florida 投票率103%添
係呀trump照贏之嘛

兒登仔柒夠未
侵係你地老豆搞到是非不分

共和黨同支持者點會罷休

5成變7成難定7成變9成難
有無常識

根本個個民主黨州份都有假票
民主黨，賣國賊

應該中學生
冇學過stat

嘩 時間真係好岩wo
咁岩又會錯
咁岩又唔比人監票
咁岩又要凌晨

仍然對侵有信心, 做得咁肉酸真係當人傻既!

要啦屌，要討回公道

一定要啦

個correction 點黎？講就係？

喂賤種5毛畜生
講廢話咪又係比人block
你估e度百度啊
醒啲la 又帶唔到風向又哂哂啲ac

呢塲選舉要用法律解決，民主黨卅太腐敗，想操控選舉.....重未完，點解咁多人打定輸數？

搞法律程序咪中哂計
應該佔南海同埋係附近試驗衛星武器

好事黎

可能分兩步做呢，呢方面人哋競選團隊一定比我哋知道應該點做。

The fall of the United States starts from Biden's term.

MI 130K

咪講撚左fake news
兒登仔仲死jer住130k單野

仲唔諗定點走佬

想問下如果係FAKE NEWS 唔係侵侵領先先啱咩?

咁係要正式宣佈左結果先可以重點，如果真係點錯宣佈左都可以推翻

萬五變13萬 話入錯 但都秒反CUP你13萬票 然後屈你炒車
我真心唔明D二毛點解可以低質成咁